斬人都比保釋 唔係馬

斬人都比保釋 仲要咁快走得

識架識架

私了?

好似FC 咗之後無保到

傷人都可以
痴X左筋

做阿公做野梗係唔同待遇啦

只係告普通傷人

危險人物

條女入icu 都叫普通傷人
仆街政府

唔係馬 咁係咩

沒事兒沒事兒

屌

每個黑警派支煙仔即放

唔撚係掛.jpg

係咪鼓吹緊叫人搵佢私了??

意圖謀殺都保得

屌你老味擺到明謀殺

香港警察真係廢嘅 近排拉唔到人就吹雞斬人

係唔係真?

狗嘅處事方法就係咁，所以要求解散狗隊

係真先出post啦

你地班後生好, 射下鐳射筆都告9你暴動啦, 吹呀?

私了啦

今時今日香港點解淪落到甘 大家明哂啦

香港警察人渣冚家剷死全家

FC 好d

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新
建議大家不再分和理非勇武，合力"搞"好香港經濟先可以嬴

拎哂刀根本就有預謀啦
咁都仲放佢出黎 陣間佢知道橫掂都死 出黎斬多幾條友

推

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

機場郁環時「記者」嗰位手足好似冇得保釋
又一次證明連司法都爛撚到仆街

打柒條仆街

痴線

有無搞錯呀！

屌咩！

咁大單冇理由新聞都唔出
Fact check 咗先啦

起底就告煽動他人謀殺
斬到人危殆就告普通傷人

香港黑警果然冇令我地失望

幫黑警咪可以快啲走囉

48小時都唔洗

五大訴求 缺一不可 因果由國 容港己治

咁不如告亂拋垃圾啦屌佢老尾,掉左把刀落地下

就係放佢出嚟再等人私了佢
咁又有文章做喇

612 中信毒氣室 721 元朗恐襲 85 荃灣黑社會斬人 811 新屋嶺集中營 819將軍澳藍絲斬人

冇放，至少依一刻未

屌香港政府 不撚知所謂

老謀都得啦屌

咁都只係傷人
我屌你老母啦死黑警
你班打靶仔如果咁俾人斬會告咩?

大家識做啦，去普通傷下佢

然後又放返隻支那蝗出黎周街斬人屌你老母死黑警

將軍澳頌明苑 嘉明閣21樓

Push

Exactly

構成謀殺罪的要素在不同法律體系中或有所不同，但一般都包括以下定義：
1。殺人的行為是有預謀的，行兇者在明知有關行為會使他人死亡仍然作出有關行為
2。即使並非親自下手，主使者也犯了謀殺罪
3。即使沒有特定的謀殺對象，但在有關行為（例如在人口密集的地方縱火、引爆爆炸品）在理性認知下可能造成他人死亡的情況下仍作出該等行為，導致他人死亡

普通襲擊, 當街頭爭執打架. 其實係想鼓勵更多衝動藍絲出黎斬人.

會唔會係故意比佢保釋之後啲狗引啲人斬佢再拉人

死差佬呢就真係黑暗醜惡

推，冇坐返5年以上就私了解決

警狗係考慮佢斬邊個

告唔入謀殺既話

自然有人幫手

你話佢有精神病要入青山
都正常過告普通傷人呀?

斬人可以保釋，打國安就唔可以保釋 法治淪為笑話

接放學

保釋出嚟仲危險

每晚10點 窗邊吶喊
821 元朗
822 中學生集會
823 人鍊 + 基督徒集會
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

咁先方便巴打們做野

原來斬人最高先3碌
咁我地做乜要示威比人告暴動
開始識玩了

問候吓佢家人

中學生集會係22定24?

唔該fc 先出post

政府麻木不仁

自己人

而家11:38

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

睇下斬邊個
李澤楷斬話希望警方有能力破案
都只係希望

俾樓主呃撚左東方九點幾話仲扣查緊呀
搞到我俾地盤師傅屌

仆你個街死黑警 自己友

咁又點 你地又唔會私了
連登仔把口得個講字

屌, 早講嘛, 組隊去接佢返屋企

係謀殺

搵返好似係22

自己友，有特權

差佬肯定保護佢

據知有人聲稱當時帶雙刀，打算把「連儂牆」便利貼斬甩，詎料失手斬傷人，逃返內地後因母親勸喻而回港。至今晚7時許，警方將疑犯押返嘉明閣搜屋，逗留約半小時後，檢走一批證物離開。而已出院的男傷者，則到將軍澳警署錄口供助查

唔係點叫黑警

加返句未經證實好啲，雖然大家都好撚憎黑警

未經證實?

贊成

機場果單就唔比保
係咪雙重標準

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命
賣機頂盒上去 上水賣 一係就輸出革命 一係就杜絕埋自由行 但係小心黑幫

藍絲係人，黃絲就唔係人？

係狗局入面應該俾啲狗笑緊做乜著左草都返嚟咁戇居

去探望佢

人地話黃絲係曱甴

屌你老母
大家轉支持警狗再誤斬班藍屍啦

保釋坐大飛走佬

佢係意圖謀殺

斬人 X
意圖謀殺 O

今日元朗 明日香港

希望係真

612 721 811

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

——————823 死線——————

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

仆街啦黑警 放個殺人犯出黎dklm

到家陣仲會信有公平審慎

正常受害者還在生
應該告唔到謀殺

但可以告蓄意傷害他人身體
或者恐怖襲擊

起碼告企圖謀殺

飲醉左冇事

傷人?
明明係企圖謀殺

妖

香港法官 差唔多啦

但係拎氣槍（<2焦耳）就唔俾

私了啦
頭盔 唔建議大家使用暴力

簡直係謀殺啦

放返出黎 比人私了?

屌 保釋俾你地私了又唔領情

肅清警隊

【12:55】網傳涉案被捕藍絲獲准保釋，警方中午表示疑犯仍被扣查

殺人未遂？

香港警犬人渣冚家剷死全家

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

第212章 《侵害人身罪條例》 第14條 以未有指明的方法企圖謀殺
第212章 《侵害人身罪條例》 第17條 意圖造成身體嚴重傷害而射擊、企圖射擊、傷人或打人

入ICU告傷人?

謀殺可以保釋架咩？

唔係傷人，係意圖謀殺呀

你斬人就係意圖謀殺架啦

仆街

話分兩頭，手足有保在身再出事，係多數無得保釋

買咋，無射啊
買咗未射都拉咗唔比保釋啊！！！

香港人唔好再政治潔癖啦 受傷既只會係自己

老謀斬人可以保釋 就係比個犯走 再話佢為畏潛逃 通緝三年 又有安家費收 高調拉 低調放

新屋單野 擺明迫人劏狗 到時扮晒受害者出嚟嚴重譴責

自組民間警隊吸納民安隊醫療輔助隊 等成員 在大力宣傳民間警隊的認受性 設立熱線電話 逐少逐少驅逐傳統警隊